香港人要贏，獻世派要輸！

講完

建制同佢地班收成期一定要落地獄

一定要贏區選，除非你鍾意甘樣 。。。。